停止分化 自律humble 刻不容緩

見到咁撚多分化po就好撚嬲 屌
講一句先：
不分化不割蓆，但傷害同路人同無辜既一定唔係手足

首先，我地可唔可以唔好中對家計自己開始分化自己人
近日幾間大學既事就睇得出有人想開始割大學生/非大學生；本校人/外校人等等
其實，前線原本就唔淨止係由大學生組成，大把中學生，成年人，甚至有好多係你地口中既「mk仔」，而事實上手足係咩階層咩人都有，大家背景出身根本一開始就完全唔一樣，唯一相同既就係大家都係有良心先行出黎
識有d前線係話：「我讀書唔叻，粗人一個，但係有良心」佢地行到好前 甚至已經比人拉左charge左你仲好意思同佢地割？人地唔同我地割已經偷笑。
利申讀緊U，但係好清楚大學不能成為大台，同時成場運動都不能只靠大學生
見到有d人話「邊個邊個咁mk 講曬粗口 粗聲大氣咁 一定唔係大學生」我屌 講呢種說話既人自己本身有冇撚讀過U根本大學入面都大把mk，你平時返學隔離個個唔mk咩？唔講粗口咩？可唔可以唔好神化大學生呢個身分。we are one，我地係同路人無分高低架好唔好。

然後，其實以上既野反映左一件事，就係大家心入面其實都潛在住一種「任何事有少少缺點/我唔太中意啵，割蓆先」既傾向
（可能係風向撚，我自己認真左啦，唔清楚。但希望大家一直保持心水清）
其實由前排斬妖事件已經睇得出
點解割我唔講啦，前排都睇得夠多一有少少唔中意唔完美就割蓆，就捉鬼。人地個樣唔後生又話鬼，講野方式唔中意又話人地鬼，係咪睇戲睇上腦，正義既人一定又大隻又靚仔睇落又後生學歷又好高完美既，否則全部都係鬼比個美國隊長你好唔好

及至後來中大埋土既事，對家就係利用呢點分化曬外來人vs在校生呢樣野
在校生屌鳩外校人入黎破壞自己學校，外校人覺得自己比在校生當condom。一夜之間成功比對家分化spin左個對立點去本校生vs外來人
但其實呢樣野根本係錯鳩曬，要對立既應該係手足vs非手足
而呢個正正就係我一開始講既個樣野，我接觸唔曬所有人，但呢五個月黎我接觸既手足，無一個係會自己友傷自己友，無一個係會無差別傷人同破壞，我地並非藍絲。
而如果有個自稱手足而又用火魔掟鳩人，又亂吹風向無差別裝修破壞既，知咩事啦
唔係要捉鬼，記住鬼係捉唔曬既，所以遇著有鬼/風向撚，要做既野係一：自己心水清、自律；二：理撚得佢，冷處理
五個月啦，大把片影住班狗係街換曬black blk；著曬black blk由狗車接返狗屋，唔係未見過丫。
無可否認鬼係一定有，仲要係大撚把可能轉彎就撞到一個咁。

呢樣野係我地一定要面對既問題，
係要大家團結，集思廣益拆搞掂佢，而唔係分化
我暫時諗到既野就係兩方面：一係文宣；二係自律，有其他方法歡迎大家再係下面討論。

捉鬼捉唔完，捉鬼係唔可行。
我地只能靠自律、謙虛去防鬼
所以大家有意見分歧就一齊討論，有時d野一下子未做得好就認再慢慢改善，進化再進化！！唔好一唔岩聽就話人鬼話件風向撚，我地係香港人，我地係好清醒好humble架

不完美 可接受 要改善
但不割蓆 不分化呀

Sorry for 1999 and tldr
有咩大家一齊傾啦 唔好分化唔好割啦我愛你地每一個呀一個都不能少呀

岩聽既推我上去熱門好多分化po嗚

有咩我講錯既歡迎大家指正小弟不才 但願意聆聽

已經無野可以再輸
咁多手足用血汗淚先行到黎呢一步
唔好比對家用一招內部分化搞到不攻自破呀

我地既信念用槍都打不死
分化更加分唔走！！！

屌 認真po冇人理

我講錯既屌9我都好呀

自律真係冇撚重要，革命唔係玩，做事前要深思熟慮。就算意見不合，對手足禮貌係基本野。輸咩都好，就係唔可以輸內鬨。香港人，團結少少好冇？咪比d狗分化我地。

利申p牌推唔郁

快撚d搞掂分化問題做其他野啦
好多野要做 好多手足等緊我地救架

真
推推推

推

無人理

sure ~
另外希望你睇下

推推推

做咩屌9 tsw 手足

屌
無人一出世就識抗爭
大家都係跌跌撞撞咁行過黎
唔識咪學
一黎就割
未撚開始就完左啦

無人理
毒撚平時都唔敢開po
真係好驚申家分化到先忍唔住要出聲

手足我請你食一世熊仔餅（日版）

敵人春袋痛了無棋了

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛錢鳩衝係咁屌同分化

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

唯有再渣實啲個春袋

認真po 非標題黨真係無人理

推 互相尊重

To mon po狗 0.5
你地收皮啦 睇撚到曬你個狗樣啦

推 be humble

咁撚得閒上黎開po分化
不如醫左自己d氯痤瘡先啦
成身粒粒啦 仲要打字唔辛苦咩

Morning Sir！
小心tg後遺症呀 好擔心你地
你知你地架啦 日日放題 食得最多就係你地陰公 心痛死人咩
有時間養下生啦 仲費神上黎分化

勇武 不等於乜鳩都動武
講道理 唔代表你會變番和理非
唔該手足比番條底線自己 諗吓咩情況先要動武
係咪見倒有人撕幾張文宣就要打柒佢?
定係有個員工大嗌撐警就要幫佢裝修?
可能爭取自由民主嘅過程未必自由民主
但係爭取公義嘅手段應該要彰顯公義
同時守護道德嘅手段應該要符合道德底線

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

不傷害手足及無辜
不殺降兵
不立大台
不偷不搶不強姦
不送死
不打必敗之仗
不見死不救

屌 真
勇武叫勇武唔係代表佢地有勇無謀
平時見好多勇武對同路人/婆婆小朋友係極好
相信真手足係會聽意見 係有底線
如果係狗係鬼既 死撚開啦返狗屋慢慢生滋啦

希望大家能夠繼續自我修正

push

敵人春袋痛了無棋了

中大，大學站，吐露港春袋好痛

東鐵死，吐露港物流死，蝗無得嚟香港

所以驚了

要加速滲透再制造內訌

先派出偽黃或者狗開post打好撚多字扮到語重深長懶係分析

再有一堆五毛鳩衝係咁屌同分化

吹失敗，散水風向，屌手足

再不停瘋狂鳩開post制造假象

次次都同一招

好撚悶

勿忘不被分化不割𥱊不完美再改善

可能要推一個聲明出黎
文宣一下
我地係有底線有良心既
Which is係狗扮唔黎既

Yes 過去五個月辛苦曬大家啦
大家都好叻
一定會繼續進化落去！！

建議mon po滲透分化狗返屋企醫下d滋先

無得返

狗乸同大sir床戰緊

停止標籤同分化同路人！！！
Mk就唔可以有良心唔可以抗爭咩
我係毒撚我係咪又唔可以叫口號

控制自己武力

頂住呀 就win 嫁啦